[認真]點睇巴塞開始末落

由早幾年既六冠王
到依加既只靠美斯既一人球隊
聯賽成績不穩
歐冠比人屠4比0
開始青黃不接
大家點睇

似列卡特時期？

換龍揍領隊 正正經經買個右閘再收番D青訓 就一天都光晒啦

好快有夢五隊

原因得兩個字: 沙維
成個中後場冇個世界級識得護波控波分波 成個體系散灑

就好似皇馬有魔笛都爭2班波

維度近幾場上灑力啦 一啲都唔差 不過一上力就比人剷斷腳

我覺得係中場同整體戰術問題
搞掂都仲有貨
不過得一個杯
好彩既話

中場太薄弱，視野唔夠
要買個靚中場派牌

基本上再打433都係等死 冇playmaker分波上去比msn 小白又走灑下波

無人接到小白沙維班

我覺得最大問題係戰術 隊波人腳同幾年前變左好多 當然打法有分別 但依然未搵到最合適既form 無論後備深度定正選人腳都唔應該死攬433 有冇可能轉4231試下

係唔係應該將幾個金球過俾沙維

點執都唔會有返6冠王個陣咁勁
個陣勁係因為個青訓體系
你點執啲球星返黎再勁都係一支強隊 唔會話一枝獨秀
點睇而家佢啲青訓都唔會有沙維小白質素

我覺得可以試下買藍斯翻黎加強個中場

我十分同意

利申阿🐶

無左沙維小白影帝，全盛時幫手
梗係收皮

根本小花係名大於實
所以國家隊乜都無
但西班牙世盃，歐盃

留名等睇巴塞出線

早兩年六冠沙維都係踢後備，拉傑迪正選，果年個體系已經轉左，重心轉移去MSN
今年最大分別係MSN三個都好沉，中場又成班打雜夾唔掂

依家呢班人腳根本唔應該再用控球在腳既踢法
條中場已經慢+老,比人打反擊果陣真係一推就過晒

主力用msn捕反擊好過依家4不像

其實可以試下將美欺放中場分波控制返中場

聯賽出足30幾場已經爭好遠 穩贏聯賽無後顧之憂 後尾打到順灑出班後生都夠贏

近年無新青訓上到黎，買果班又唔岩果個體系
加埋呃飯食既安歷基

無睇開巴
達史迪根打得好差咩

早幾年踢得好個陣又唔搵定啲好青訓
宜家中場搵影帝一個打哂防務咁
之前MSN勁咪掩蓋到無咗沙維既問題
利申馬後炮

小白沙維慢慢退下
巴塞冇左條中場 美斯即變國家隊嘅美斯
開始信"小花"呢樣野

（有d長）巴塞今季好依賴美斯 （唔係吹奏美斯）但今季唔係靠美斯扭扭貢同埋d罰球 依家西甲一定冇第二 所以巴塞今季好漂忽 同埋講真巴塞都維持左強勢10幾年 小白美斯都退落黎 巴塞皇朝就應該結束 曼聯有版你睇 重心人物走晒後 由強隊變豪門 而巴塞咁多教練一直都係打人腳唔係打戰術(除左哥帥）依家重心由全隊打控球變左msn 青訓又上唔到 青黃不接 下年美斯好大機會走 小白又退落黎 如果尼馬打唔番光頭果陣水準 帶起隊波 巴塞過幾年肯定收皮

今場上半場就係4231 結果入2粒

應該簽韋舒亞啦

中場唔夠力塞多幾個人搶中場做波上去點都好過前面3個等波到又唔肯番後幫手搶
今季中場成季都有呢種無力感 安力基係都要3前

巴塞末落真正原因－－柏天尼收皮

還緊黑哨條息咋

msn咁勁
如果全當fit夾黃鑽鵬林志堅都6冠啦

都唔係今季嘅事

同巴塞嘅巴禾比，差幾多

哥帥打戰術

呢條垃圾有咁既人腳梗係贏
根本廢柴呃飯食

中場唔夠搶，一斷左前面3個就企左係度on99咁

輸中場

明明兩年前贏歐冠仲係好屈 果時經歷過兩年幾低潮 換左msn做重心 踢法都開始轉 多番防反 但今季msn除左美斯其實仲係差唔多水準 其他兩個跌得好勁 特別係n 冇晒突破 得番美斯一邊扭 中場又彈唔波上去 小白老 新買既中場又唔掂 前場塞車 中場又9猜 唔比人打爆就奇

求其塞3個中場就算鳩數
本身巴已經好慢熱，遇到迫搶中場以後全部鳩縮，好似摩西分紅海，打撚到組織咩

美斯打後一格踢攻中，加邊買過隻快翼work唔work？

但美斯防守唔掂又係問題，加埋佢把握力咁好打中場又係晒左， 其實依加問題我覺得係右閘，防中（巴士司機開始回塘得好緊要呢一季開始），右中場（ag, 細佬，dso 質素係有，但仲未夠班打正選，特別ag 唔知點解佢最多機會），其實拉仔我覺得跌左work但其實仲ok，反而要掂既係左中場，一冇左小白對勁隊成班好似食左屎咁，對皇馬個場可以見到，冇佢同冇佢差好遠，但都踢得唔耐，最多踢埋下季睇怕 ， 大家點睇？

憑你依句就知你唔識波

以前有睇疤狗就知哥帥個一套六秒反搶tiki taka有幾屈
但而家疤狗打唔番呢套了

仲沙乜撚野維
MSN 前兩年咪話比你聽無左沙維一樣掂
唔講仲以為沙維今季先離開巴塞

食哂d老本

做左巴迷好耐，發覺而家有少少青黃不接咁，小白都走埋巴塞仲衰

其實冇得就咁講哥帥同安蛇既，就講哥帥帶緊個陣 岩岩3個中場全盛時期，某程度你俾列卡度捱到多一兩季可能都會番生

但我同意安蛇冇乜戰術可言

中場係波都控唔掂想猜都猜唔到 真心覺得前面3個仲係頂峰冇跌過 只係中場冇人控得掂做波上去 前面3個又唔番自己半場幫搶

放棄佢果d咩全場控球戰術啦，由龍門開始簡直發神經，琴日俾巴黎迫撚到球球解圍都仲係咁，係咪大腳一次就唔識踢波架

開頭因爲細哨鐘意巴塞，後尾鐘意埋小白，沙維，到美斯， 依加已經走左兩個，唔敢想像冇埋小白 件件衫都係印佢

agger 仲有人講巴塞唔好鳩大月

個人覺得小白個態近一兩年大部份時間都係唔掂

好難幫尼馬講說話喎，之前個入球荒。。而且d視野，分波冇進步過
so9就好多時鳩下鳩但keep住入波

So9 其實好撚勁
咪由佢鳩
越鳩越勁

而家接班果個叫尼馬 老老豆豆覺得佢潛力有限

今季是明顯，上場時間比上季少左，一上場又傷，搞到每次見親佢踢都驚佢又傷過

佢有潛力既我覺得，我諗而家佢係有小白，美斯呢啲係到先做小學雞姐

而家小白有得出場已經係驚喜，請珍惜

哥sir升影帝柏度，回購碧基返黎
買丹狗返黎
4個都係夢3正選
點解會講到哥sir完全無料咁

依家巴塞最大問題係中場
無論如何都要轉打法架啦
依家果幾個邊有能力好似以前咁控制中場
買果d夾唔到打法，自己青訓又不斷傷

5年前巴塞咪又係四強失利

睇左4-0精華個uxxxx中堅好似都唔掂wo

成隊波走動太少 以前巴塞所有球員嘅走動都好多(由其中場) 所以好容易將波推到上前 依家巴塞對親啲高位壓迫嘅對手就好似無曬計咁 中場線做唔到串連 好多時都係靠msn神來之筆 小白 拉傑迪 影帝都跌曬watt其他級數又未夠

屌佢今年買個堆人
唔知以為中游組班 廢既
想搵小白接班人都唔係咁呀？
右閘又係廢既 仲要尼馬回塘
小一個人扭到波拉空已經爭好遠

見影帝廢撚到
打防中完全保護唔到個後防

美斯去唔返前幾季咁carry

(諗真討論)
其實美斯係打到中場，佢打中場係可以做到沙維小白既野
但佢最大問題係無沙維小白果種覆蓋面，而且唔太防守
所以美斯移後可能一場波間唔中返後拎下波係無問題，但如果一對強隊既話人地一打反擊就好危險，中場就會無保護人地直入心臟地帶。

如果要美斯再縮到咁後，咁就一定唔可以同時出影帝同高美斯。因為佢兩個又係好慢，咁到時中場就一個唔防守(美斯)，兩個追唔切(影帝+高美斯)

而且長遠黎講美斯打中後場係浪費緊佢入球能力，佢愈接近禁區就愈大威脅。
所以佢呢家係巴塞既角色同處境同係國家隊係好似
你問佢係咪做唔到野？唔係，佢始終係成隊最有威脅果個(係巴塞既話反而尼馬有時會carry到佢角色) 但係佢由禁區附近扭完人可以射，到呢家係中圈開始扭人但係變左派牌，其實係削弱緊佢最強果飯能力。

美斯打攻中既話，佢後面果兩個中場一定要係跑狗，幫佢守埋佢果份。呢家問題係美斯成日返後，但班中場又慢，結果人地一進攻就穿哂窿。

巴狗差極好難跌到曼聯阿狗
佢人腳始終都係頂級，佢差極有譜
佢依家需要既球員真係難搵左好多，特別中場，搵返個打有技術同有腦都數唔到幾個
係唔可能好似以前咁，隊隊見到都驚
今年拜仁可以做例子

你地講既鳩下鳩下好似聯賽18球做緊神射手喎

利申冇睇疤淨睇數據

so9企最前 點都有波入下 但今季真係鳩下鳩下 有時重隱形過美斯

R聯輸一場就話末落
今年西超都係差皇1分，雖然踢多兩場，但係我都唔敢講我皇一定贏晒
國王盃就直情入埋決賽

上一個皇朝的確係完左既咁

早排贏波咪又吹捧MSN點天下無敵
而家又話狀態飄忽
呀哥迪奧拿嘅六秒反搶呢我估係球迷分析嘅啫
反搶就一定有 規定六秒就好大機會無

事實今季d問題係出晒黎 今季前場唔穩定 中場冇控制力 後防晒鳩氣 之前msn勁咪睇唔到lor 如果之後教練都係依賴果一兩個球員 巴塞個勢唔強的幾耐

未到沒落既 但睇到作客輸俾鏝，作客俾巴炒，主場迫和蝗，就連作客貝迪斯都俾人迫到猜唔到就知今季廢左唔少

根本而家疤得msn係有料

美斯老左幾年 尼馬又接唔到班就真係沒落

仲有人咁諗好可北

果陣tiki taka 無戰術?

獌聯人腳夠頂級

我係最後一塊拼圖

上年 應該好後悔無買干提

曼果班啦唔同班啦
件肥西都阻住哂

[認真]點睇阿狗持續前四，十六強

買唔到啦

一日有美斯 疤真心都唔會沒落 最多只係差咗 但美斯都開始老 過多幾年 尼馬上唔到位 中場又買唔番高水平既人 就真係末落啦果時

咁巴皇最出名就係個招牌既
佢出手基本上冇一個係挖唔走 又願意比大錢
買下古天奴 買下大力臣 咁可能夠佢返生

兩個完全唔夾巴塞風格wo

前面話賣美斯就會好

之前咪有條片話巴u12有新美斯新沙維，等佢地大

三千萬賣泰亞高四千萬買高美斯

以前丹尼爾都係好撚重要既控球點黎，依家冇埋

收返艾簡達拉 迪路菲奧而類都差好遠啦
安歷基係近幾代領隊中
最唔重視青訓 最鍾意買人既領隊
搞到隊波無曬自己風格啲人又唔夾

買返艾簡起碼50m

史上最佳右閘之一

吹大咗

攻力肯定係

揸住MSN點會末落 咪撚玩

巴塞沒落 呢D底蘊咁深既球會最多咪幾年沉完再上番tier1

第一個方法
催谷n去到踢國家隊個狀態，s去到踢利個狀態，善用杜蘭，右翼搵第二個打，維度開始上力不過重傷，m，小白輪流攻中， 拉傑迪 影帝 馬斯輪流喺m，小白後面逗住踢，搵個正規右閘，改善中堅同中場工兵質素， 提高整隊板凳深度，培育青訓

第二個方法
踢走美斯同安歷基，搵lihkg認同有實力嘅教練接手

成日話美斯打中場
但條撚屌踢波行行企企
中場唔洗防守架咩屌你老未

咁咪即係要圍繞佢2個造波
而家咪係囉

點會末落呀 , 有巴西最強之男兼未來既第一人屁馬

咁你覺得美斯應該放喺咩位置？中場應該用咩人？當已經賣走美斯，又去邊到搵防守型右翼同可以匹敵皇馬中場嘅巴塞中場？所以都似沒落居多

雖然數據靚，但表現同全盛比差一截

打返右翼咪得囉

認真，列，哥，安都畀人話呃巴飯食，想睇下雲尼亞里，肥安，高普，摩佬，施蒙尼，干地等等頂級教頭教巴可以上到乜野境界

Suraez
Neymar messi turan
Rakitic busquet
Alba pique umtiti roberto
Ter stergen

加踢法唔該，小白一定要收起，佢長期當正一定轉唔到隊波踢法

咁後備陣容呢？

直接搵連登仔教咪得

主要係體系破壞左

以前踢控球 波唔係人地度 睇落防守好穩陣無比人衝擊過

而家3前 無諗過會回防

3中小白協防力弱 AD直程唔應該係巴塞 得返影帝係做防務 巴黎足足4個快馬..

中場慢仲敢高位防守 迪迪碧基唔係跑得快既人 右閘又得個替工踢

起碼要msn回防先啦on9

簽親都進攻中場 進攻球員
美斯都頂兩個攻擊球員位啦
右閘又唔補

諗起加利仔，吹就天下無敵
成日批評人

自己教就

三前不回防係戰術嚟
應該係

華倫西亞邊個教邊個死

見到而加條中場真係好撚嬲班仆街之前賣左thiago

Agger
加利由英國波教起可能好啲

皇狗醒
卻奧斯 高華錫 摩迪
是單比一件巴塞買到都大獲
反而最鳩果件高美斯就比人截左

所以話佩雷斯真係成個皇馬最大功臣

沙你老母咩
15年果時三冠撚有沙維
根本碧基美斯小白幾個贏盡所有杯
一早冇晒鬥心，隊波又冇戰術，年年打天才波

三前不嬲逼後衛當防

賣左巴禾之後就沉

沙維接班人咪法比加斯囉

咁沙比同迪馬夠是但一件俾疤買到都大獲啦
佩狗

果陣沙維小白影帝3個鐵膽係度，買邊個都係好似法比泰亞高咁樣走架啦

有msn係度,求其執番一兩個中後場換埋教練又係一條好漢

佩雷斯點衰都唔會直接賣人俾巴

連登仔教巴可能第一時間賣走美斯，再請細哨出山

買到高基唔係杜蘭就好了

第一個同第二個方法有咩分別

第二個方法可能個教練賣走成隊換血

明明10年到
西班牙同巴塞青訓都被譽為世界級
點解今時今日都無人上到位接棒

關閪皇狗事咩 傻閪疤狗自己賣撚哂法比 泰亞高
仲要放撚埋Grimaldo再入件Digne
又要主張自己青訓足球 人唔笑狗都吠

之前皇雞胸夠比人話末落 柒一年就個個變哂尚書大人 好老實 死疤狗差極係有譜 不過曼聯就真係末落 過多年雲爺爺退埋唔知會唔會獌化前四都不保

點解會有人話msn沉哂
明明對馬體會先靠msn贏

只係一月以黎差唔多每個星期都踢兩場
Msn又冇乜輪換 先比人重點針對炒一場

咁就話msn沉哂 仲末落
究竟有冇睇波呀

幾時去留李華度果期

沉一沉唔代表末落
下體就真末落

因為果陣夢三全盛時期，青訓即使有實力都上唔到位只好出走，到依家佢地老，班青訓已經冇咁出色

差唔多威左成十年

風光不再, 而家對皇馬應該都唔夠打

有潛質做bin c post

yes巴塞番主場肯定贏番5:0出線

其實馬斯同影帝換位已經解決到大部分問題

中場控球力差改唔到
但係中路防守攔截不嬲有個世界級

左中場棄用ag用杜蘭同細佬，
剩低西甲十幾場已經夠做

唔踢控球咪踢荷蘭波快上快落
最緊要msn有波入，今季都仲捱得住

睇到上面啲留言
都係個句 俾連登仔教嘅年年六冠不是夢

根本買人都冇針對性 喺華撚求其汁兩件 右閘放走Dani Alves又唔買個正統右閘 搵件羅白頭喺度放題 Turen係有用但係同msn重疊冇得岀 最唔應該就係放走法比啦屌 轉守為攻俾msn咪唔洗搞到今時今日條過場咁

所以咪話安歷基冇料

正常啦 有邊隊冇沉過

正常討論有咩問題
日日蝗疤互屌先啱身分？

馬斯傷咗?

其實要小花落返中場 就要有個覆蓋面闊同埋硬淨既防中抖住
影帝唔係呢類型 如果馬斯坐鎮防中 搭一件box to box 小花攻中自由人 前面加多隻翼搭sn 咁已經好好多

又係呢啲弱智言論，你都戇撚鳩

仲講法比🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼

msn比前兩年沉係事實，以前是旦一個有態就夠贏，而家三個狀態都飄忽
而msn根本就係安sir唯一戰術，咪仆直囉

反而皇狗有幾個青訓上位

泰亞高同法比係無位踢先走
巴塞根本留唔住 而唔係上面啲人話岸鳩鳩咁放比人

馬斯年紀都唔輕...

咪係 唔同坐係到等你兩三年主力老咩

根本巴塞個踢法本身就對每個位置球員要求好高，連中堅都要hold到下波，因為個波好多時打返後，兩閘要有中場中既hold波技術等等，而中場又要跑動多又要係技術好

最可惜一定莫拉達 係祖雲打左季爭氣波，母會又帶佢回家諗住可以上位啦，季初又入幾球絕殺波，跟住屌你老味坐下坐下就差唔多坐左成季後備

監獄馬幾時先肯走

Thiago係哥狗點名話買
個時佢又冇穩定正選沙維小白又咁勁
拜比到機會佢先走
其實一開始黎拜唔係依家咁勁
係呢一兩季先成材
特別係今季 安76令佢勁左一班波
所以唔可以話疤個時有幾on9

放法比無咩人反對，因為佢真係有啲格格不入
但放泰亞高果時好多人已經話on9
因為佢只要出多一場個毀約金就自動上升
就算拜仁要買都唔會咁平
而且我好記得泰亞高對皇狗果時連扭馬些路基迪拉再加唔知邊個，當你見到一啲後生仔打強隊有表現，就知邊啲應該留。

如果打廢隊msn是但一個有態就ok
一打強隊就一定要起碼美斯加是但一個有態
對PSG果場正正得尼馬有態，其餘兩個隱形，咁就仆街

烏迪迪係今季巴塞最高水準中堅

巴塞衰起上黎要適應主場架巴打

勁人係有
但高層同教練賣既賣，唔用既唔用
你有100個美斯咁既潛力股都無用啦

泰亞高係哥帥叫佢過去
又好難拒絕

明明數據上好過賓周馬

玩fifa 用巴塞玩 career mode, 一開波一定賣左 小白，拉傑迪同影帝
買返 華拉提，普巴，提亞高

即刻解決左
左閘唔要Alba 買 Alaba
右閘就買 Aurier
中堅就就買Marquinhos 夾 bigay

前面用返MSN

咁玩同屈機無分別

認真講波 打FIFA既弱智死開啦

Fifa狗死開啦

每隊波隨住時間都有高低起伏架啦

btw見到巴塞仆街好開心

碧基條友踢波好風流

弱智先玩FIFA

中場問題
逼小花轉型分波 前線未夠穩定
利申疤狗

呢句真, 睇住呢隊食屎狗黑哨隊仆街係幾爽

哥帥時代果班球員淡出，唔知換新一代果班上場重新開始，仲會唔會咁多人憎巴，巴07,08低潮換血期好似無hater咁濟

有傳佩雷斯特登扮爭高美斯，推高個價

買擔泥佬,賣天使

不褸都要靠小白carry 所以最簡單係揾小白替身呢個人本身係thiago

西甲賓周馬出十六場入五球
莫拉達計埋後備都唔知有冇出過十場入六球

不過個人感覺上呢兩年皇馬青訓出場時間真係多咗好多 尤其拖舟上任之後
當然同以前安76場場勝利十一人有好大關係
拖舟就算少比賽中途換人 但係正選陣容都會輪換
講呢兩年疤青訓我就淨係諗起roberto一個
仲要明明以前打中場而家走咗去打右閘

halilovic 幾時返黎

球王無鬥心者 成隊稱霸左咁耐 係時候換d人啦
不過新買果d又9下9下

巴狗呢類豪門點會跌watt跌連前四都冇
1314果年食雞胸，個個講到巴狗未日咁
點知過一季拎三冠
呢個時間換件領隊走都夠做啦，唔計ag件垃圾，隊波條骨不知幾好，件差件右閘
中場用番羅白圖打幾好，上季打比打中場正選，佢同小白夾得好好，特別後上
根本人地打中場咁叫人打閘

樓主點睇？

無眼睇啦佢

樓豬個po想末落都幾難

華拉堤買黎做咩咁廢😂😂

突發 末落球隊反勝6:1

咁阿四叫乜柒？

發現樓主好中意開po引人屌疤